有無人朝早行出街好似透唔到氣

呼吸得好辛苦

渣ga

唔知係咪空氣唔清新

係香港連呼吸一下都辛苦過人

一早起身返工邊個會覺得開心
一諗起吸啖氣都鳩過人

上左巴士 好吸少少 清新過出面 準備番工

仲有兩日，加油
今日空氣係幾差

巴士/地鐵先難頂

巴士最慘 又焗又臭